## Задание 

Выбрать из базы все не удаленные и используемые документы

### Запуск

- клонируем проект  
``git clone ``
   
- переходим в папку проекта. запускаем установку пакетов  
``npm install `` или `` yarn``
  
- запускаем проект  
``npm run start`` или ``yarn start``
